啲咩中大舊生老鬼真係笑大人個口

啲咩中大舊生老鬼真係笑大人個口
今屆學生會佢地又無份投票，講撚到自己早知唔投佢地、射佢地埋牆咁款
人地又無阻止啲老嘢去跟支聯會悼念
一句講晒: 香港係因為當時邊班人既決定而變到今時今日咁既情況？
係度笑人地屌人地，問人地有咩行動
如果唔係佢地果代人既決定同行動，香港年青人洗依家咁？

其實D老鬼嘈乜春

學生會關佢地咩事

畢左業都要嘈生哂

人地都開論壇講六四，仲想點，係咪年年同你出去唱自由花
想唱k , 自己開間k 房囉，何必要出去捐錢比個盤數唔清唔楚既組織

爭取民主但完全唔尊重民主

啱
香港人最撚獨裁

佢地係有權有自由唔同意中大學生會方針同想法
但係唔講重以為人地學生會殺撚晒佢地全家，個個都仆出黎狂屌

斷支聯會米路,更係狂屌

有幾多個認真睇曬篇文

老鬼都係老屎忽文化之一！

泛民

死老野